【 聲 音 畫 面 有 無 問 題 】廣 州 恒 大 VIP 位 大 平 賣！

呢個好笑

Chilunsin

屌

Fail圖

好能污糟

應該可以離位睇既

面壁

皇帝位

好耐未見過呢啲fail圖

潛望鏡幫唔幫到佢